310267
8933
Tiếng anh là hơi thở của cuộc sống hiện đại, là chìa khóa mở ra chân trời mới. Ngoài những điều kiện cần thiết khác thì ngữ pháp chính là điều kiện đủ để cải thiện việc học ngoại ngữ. Bởi ngữ pháp bao giờ cũng được xem là nền tảng của việc học bất kỳ một ngôn ngữ nào, Tiếng Anh cũng không ngoại lệ. Đáp ứng yêu cầu cơ bản đó "Văn Phạm Anh Ngữ Thực Hành" đã cung cấp khá bao quát những cấu trúc ngữ pháp cơ bản nhất, cụ thể và chuẩn xác nhất nhằm cải thiện khả năng ngoại ngữ cho ai xem ngoại ngữ là một ngôn ngữ cần thiết trong giai đoạn hội nhập./.
5
655298
2015-09-19 13:54:48
--------------------------
